如果今日少過10宗輸入，lm者我每人派一萬！

玩大佢

19宗輸入+linked

LM

留名

Lm

照留先

lm

為咗轉移視線可能本地都過10宗

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命